港鐵研究仿效巴黎設持槍保安隊

港鐵研究仿效巴黎設持槍保安隊

【本報訊】港鐵主席歐陽伯權接受報章訪問時透露，會考慮參與外國做法，設立保安部隊。行政總裁金澤培昨日在商業電台節目上表示，港鐵每年都與全球30多個鐵路系統的代表交流研究，其他地方的鐵路保安與香港不同，例如法國巴黎的地鐵保安人員有槍，可使用武力維持治安，但港鐵的保安團隊沒有類似的權力執法。

否認因內媒指摘關站

港鐵車務總監劉天成則說，港鐵保安團隊已由100人增加至600人左右，前線職員對有人破壞車站設施感到很驚，亦有同事受傷，因此有需要加強對職員的保護。

金澤培續稱，破壞港鐵的暴力情況越來越嚴重，因此港鐵有新應對措施，關站是逼不得已，「我哋喺過去40年嘅經營都冇遇到過咁樣嘅情況，所以我哋要推出一啲新嘅應對措施，乘客可能會話你以前從來唔係咁做㗎喎，但係我哋以前未遇過」。

他又說，外界認為港鐵害怕內地傳媒指摘而關閉車站的講法是誤解，辯稱隨事情發展，港鐵方面一直醞釀應對措施，並在取得法庭禁制令後一次過推出。

劉天成補充指，全港160個車站中，有超過一半車站有設施受到不同程度破壞。截至前日，共有約600部入閘機、400部售票機及300個輕鐵拍卡機受損壞。另外，劉天成說，至今未有在紅磡站東鐵綫列車出軌現場看到外來物，但仍然不能排除，要由專家檢視。
<蘋果>

正式變成為黨鐵

咁如果有人搶槍咪好危險

pish

721 811 831

班友真係好想真正變成過街老鼠

幾時先一致認同廣告牆係黨鐵其中一個春袋
個個都潔癖唔想影響比錢果個

Link?

地鐵以咩法律可以拎鎗

輕鐵咁多個站咪要請好多人

即係點？跳閘要槍決？

最大嘅軍火出口商
黨鐵

個保安唔小心仆街，之後跌裝
繼而執唔番件裝

原來以前得100個保安

證明共匪手法係點
做大左就反轉豬肚
各位唔撚好信咩對話尋出路果啲仆街呀
十一上街俾隻中指林奠！

中央人大釋法-港鐵保安職員可被視為警務人員

有持槍及拘捕權
等同警察

FA更加有需要配槍 阻止有人阻止佢急救

唔通我跳閘就射我咩

照邏輯
市民更加要合法擁有槍械自衛
近月咁多持械"暴徒"開槍打人

9成9班示威者會搶槍,
依家連狗都唔怕,怕你保安隊咩

鐵路應變小隊正式成為都市傳說

遲啲俾人爆埋幕門車門唔好後悔呀

其實外國仲有好多野可以仿效

咁咪又要加價

持槍保安隊脅肯定係帶公安,武警,解放軍"專才"落嚟

例如民主
例如普選
例如特赦

南丁格爾

披麻戴孝上街賀支那國慶

Shoot to kill 啦咁暴力

根本畀機會班渣滓喬裝黨鐵職員

要學習遠離地鐵，遠離八達通。

死黑警班鐵路緊急應變隊去撚左邊

有得明哲保身偏唔做
係要跳落溝渠做過街老鼠與蛆為伴

不了 唔搭了 容不易無差別射殺平民㗎 不了

新手村領取武器

仲有無人敢落廣告

揸槍唔洗訓練架？
就算比你過到條例，d保安陀住支槍真係夠膽係個站入面開？

到頭來只會係一個易到爆既搶槍目標

而家請啲雇傭兵殺完人都唔洗俾面

西方國家仲會賣槍俾你咩

黐撚線， 戒嚴啦，屌你老母

要杯葛港鐵站商舖同港鐵物業商場
佢哋賺香港人錢賺得太理所當然

到底點解佢地從來唔識諗個核心問題？
點解啲人要破壞？ 點解要杯葛？
淨係識話破壞點點點 好驚又盛咁

快d 整

黨鐡做得衰野多 不排除導致出鬼

如果有100手足做到，咁即係有100支槍用囉，咁好危險喎

萬一打傷人打錯人甚至開槍殺咗人
港鐵真係有排頭痕

個車站咁多人佢點開槍

仿效中國大陸咋

報名去射鳩D黑警

他又說，外界認為港鐵害怕內地傳媒指摘而關閉車站的講法是誤解，辯稱隨事情發展，港鐵方面一直醞釀應對措施，並在取得法庭禁制令後一次過推出。

又係誤解?

揸槍捉人跳閘吖笨

劉天成補充指，全港160個車站中，有超過一半車站有設施受到不同程度破壞。截至前日，共有約600部入閘機、400部售票機及300個輕鐵拍卡機受損壞。另外，劉天成說，至今未有在紅磡站東鐵綫列車出軌現場看到外來物，但仍然不能排除，要由專家檢視。

佢即係想講乜

我哋係black block 喎
淪陷日梗係用最沉重既顏色表達不滿

叫popo番多份工咪得

咁恐怖？唔搭了

幾時整埋X光機檢查乘客行李

之後咪請哂班休班警,退休警甚至引入內地專材羅

可以組隊搶裝 肥肥了今次

冇腦。咁d人咪更加唔搭囉，自己倒自己米

邊個以後搭車唔畀錢，即時槍決，毋須審判

繁忙時間咁多人，佢真係射得中？

跳閘要槍決? 憑咩揸槍

支炮應該都係靠嚇多

“由朝到晚影住晒條路軌 點砌生豬肉呀”

巴黎用armed security 黎反恐。香港armed security 黎支持恐怖組織

自己申請多一個被打理由 有冇人咁撚蠢

學解款員？

侵侵諗緊遲下個twitter點出好

有不反對通知書都封站阻止市民上街發聲
請問如法國巴黎地鐵有無咁樣妨礙自由搞9市民呢?

支持
香港變成一個guns everywhere 既極權地方
不過連黑警都唔敢亂開槍, 黨鐵敢開就一定渣都冇

支持呀
唔持槍點跌槍呀

不如搞香港城管

跳閘開槍

不計成本

劉天成說，至今未有在紅磡站東鐵綫列車出軌現場看到外來物，但仍然不能排除，要由專家檢視。

on9呀自己QC做得差又想賴落示威活動？
咁易整到條鐵路有斷層既你成條東鐵唔駛要啦

唔差在配埋手榴彈，AK, 蒙埋面

劉天成說，至今未有在紅磡站東鐵綫列車出軌現場看到外來物，但仍然不能排除，要由專家檢視。

又想屈

手足可以報名了

係時候打怪執裝

佢當香港好安全丫嘛以前 人又請小d
錢又賺多d
穩賺架嘛可
今時唔同往日了
你請夠600個都未必嚇到人

黨鐵
執柒左佢啦仆街
吸乾市民既血命要設立保安隊打鳩市民

大陸都無持槍
反而香港有

到時真係入親閘都大叫 yes sir, 我屌你老母，唔該

小心俾人搶槍之後，支槍流落民間

後果自負

小心俾人搶槍之後，支槍流落民間
光復香港指日可待

可能即刻好多手足考保安同槍牌入去做
到時一有事 原來成班自己友黎

到時支槍可能假的呢個環境根本無可能開槍

🦘《守望相助》working holiday
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

記得貼link

射鳩d 跳閘?

要黎嚇人

政府同党鐵成日制造白色恐怖
開槍囉 我睇你股票跌幾多囉
最好一逃票就立即射殺

鐵衛隊

吓？哦！唔搭囉早啲出門口搭巴士/行路，經過呢三個月香港人好行得

咁你地過去四十年有冇好似而家咁話封站就封站
你冇做黨鐵咪好地地囉 戇撚鳩

一路諗唔到點大量拎到神裝
終於

agger

年年賺年年加價年年炒車 仲話要有槍 為左人身安全我就唔搭啦

至今未有在紅磡站東鐵綫列車出軌現場看到外來物，但仍然不能排除，要由專家檢視。

市民研究仿效巴黎設斷頭台

所有維穩政權既政策

鐵路快速應變部隊去左邊

Cls

好多人有槍牌？

要啦吊 咁多恐怖份子（白衫人 popo) 係地鐵傷人 打人

仲係想spin出軌去示威者度

你都封站啦 有乜用

其實當保安員咁請？公司出錢
不過有冇需要睇車站都要拎槍
想做準軍事單位維穩呀？
打怪汁寶

佢射死人條友都冇仇報

民主政制

繼續出賣香港人啦，罷搭垃圾

嬲呀唔坐，黨鐵商場都唔幫襯

可能搵哂D公安武警落嚟

咁所以咪變左派槍

大學站就係我地第一個軍火據點了

黨鐵持槍方便自己製造恐襲， 無差別攻擊乘客 ，唔需要再靠黑警同埋黑社會。

法國有得選總統，香港又唔見有？

好似制裁TVB咁 制裁地鐵既廣告

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

佢都可以有鎗 咁我地都合法擁槍啦

黨鐵有幾多靶係到

估下一步係巴士公司

政府想通過條法例有幾難？

比人搶槍點算

除暴安良
直接搵歐陽伯權、金澤培傾下計！

軍火鐵路

仲唔即刻考返個保安牌

遲早嘅事 只係睇佢地拖到同埋佢地可以再繼續迫害我地香港人去到咩程度

繼續黎
努力奶共 將香港變成二線城市

請啦請啦
請多啲 請嚟都唔夠蝕

我一早有

Popo都未有事啦⋯

香港人要槍權

因為佢對話咗都唔會聽?
所以唔好信?

快d

民主

快設，重要請南亞人去做，後果一定......